台仔話台妹著成甘冇興趣扯唔起

這名女網友21日投稿《臉書》匿名粉絲專頁「靠北男友」，抱怨前男友愛賭、沒錢，年紀大上自己18歲又常常要在半夜工作沒空陪她，但她卻從來沒抱怨過半句，怎知去年9月她生日剛過沒幾天，男友突然就說要分開一陣子，隔天就看到男友在《臉書》與他人大秀親愛，雖然男友堅稱兩人只是朋友，問了半天也說不出個所以然，直到日前她偷登入男友手機雲端空間，竟看見一個叫「寶貝釩」的檔案，「你口口聲聲的朋友，會傳內衣照給你？」
「原來分手不是沒預警的......。」女網友從時間回推發現，兩人互傳親密照時正好就是她生日那個月，痛批小三不要臉，結果網友看完文章與照片竟將重點全擺在小三的睡衣上，「我覺得非常不行」、「看了就軟了」、「拿去大廟化掉拜託」、「為什麼要偷穿阿嬤的睡衣」，連網紅「潔哥」李稟潔都忍不住留言：「我為什麼想起五色蛋糕......。」網友直言整件事問題最大的人就是她前男友，「這品味一看就很廉價！既然他愛便宜貨，妳就讓他去吧！」

幾好

甘

除撚左衫一尻樣
Btw 甘你老母